警方SMS: 預計10月1日全港各區混亂及有未經警方批准的公眾活動

警方今午（9月30日）又發出SMS呼籲，指明天全港各區預期有未經批准的公眾活動，可能引起混亂。

警方提醒市民請注意自身安全，留意警方新聞公布及社交媒體最新消息。

民陣計劃明日舉行的港島區集會及遊行，上周遭警方反對。公眾集會及遊行上訴委員會今早聆訊後，駁回民陣提出的上訴。

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push